【請廣傳】#已fatcheque #求黃絲解答

其實我真係好想知，泛民對香港人有何深怨大恨，泛民對雙普選有何血海深仇，為何前前後後朱凱廸、張超雄、范國威、民陣都要堅決反對、省略或者偷換雙普選要求？

大佬啊，連香港自治權也搶不回，反逃犯條例又如何，日後隨時重提，還有港中警力互通，信用系統等等等更可怕的事。現在甚至連美國都以《香港人權及民主法2019》，支持香港自治，泛民居然唱反調！

不要同我講Fat cheque ，cheque 已fat，證據確鑿，到這刻也不承認，你和藍絲不認警渣施暴無分別！

======Fat Cheque=======
1. 朱凱廸在七一阻完衝擊後，入到立法會，受本地及外媒訪問，中英雙語講「香港人又不是要普選」，有片為證。
（懶人！Link喺度，秒數都俾埋你啊！）

2. 張超雄在所謂的絕食中，只列四大訴求，省略了雙普選，自己Facebook貼的。
3. 范國威轉貼民陣五大訴求，但將雙普選偷換成林鄭下台，同是自己Facebook貼的。

大佬啊，點解可以賣港賣得咁明顯你哋都當睇唔到，你哋同藍絲覺得建制派係好人有乜分別？！

========
Btw，我見到有黃絲答啦
答案如下
1.呢個係熱狗page
2. 你搞分化你係鬼
3. 對準政權

大佬，俾少少創意啊

推

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

咪撚淨係負皮
答我呀